5 撚明，要投個d 都投哂，係道嘈有咩用

我未投 我全家都入黑先投

已入黑

即

刻

同

我

推爆佢

Twitter Reddit戰線

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

同溫層囉，根本連登仔除咗五毛同未過18既九成九投晒票（排緊隊唔計）